林早洩點同老婆解釋起人飛腳反而自己中伏？？

因為只係識做柒事

之前係咪話過一千萬都唔賣高登？

撚有人買

蕭若元先生